# MSJ Projekt s2020

## Compile and Run

MATLAB 2020 //m-files

Visual Studio 2019 //c-files

## Dateienbeschreibung
Hier werden die Dateien beschrieben

Format:

Art der Datei i.e. 

Funktion der Datei
### Abtastfrequenz.m

MATLAB file

Berechnet eine Liste aller moegliche Abtastfrequenzen. //worksheet1

### cpfsk_generator.m

MATLAB file

Erzeugt ein cpfsk Signal + FFT Plots //worksheet1


